好撚煩 成日講咩清算不遠

香港人死撚晒啦就來

成日拎住呢句打飛機

可以點清算呀